cc台叫人今日唔好用八達通都傻傻地

咁我搭港鐵咪冇97折囉

Funny

你唔要97折我要牙

fun乜撚野ny，唔撚係呀？

港鐵

神犬

胎囝

jer夠未